老實講，肥婆多數都係仆街黎

自私，小氣，自我中心，必中其一廿歡迎補充

仲會騷擾d靚仔

心地好嘅多數已經有穩定感情關係

一個人有肥有瘦
肥時唔會肥咗變ok

表面扮專一扮無人要，私下姣撚到出汁 仲要瘋狂收兵